護士係雞係公廁！

child登仔無錢無女
覺得過30k工 ＝ 雞/做到隻狗除埋褲比人屌埋個閪都好正常
先唔講老屈好多護士係雞
屌你老味睇AV睇到慒撚左
有雞做洗唔洗執屎執尿洗傷口呀屌你老母
係都屌係班飛雞 BBA sales雞 金融雞 訓一晚就簽到約個d啦
就算係雞都好 都好撚過你啦 人地做得辛苦 覺得政府無能 起碼都出黎屌呀
你班撚樣 可能連稅都唔撚使交 日撚日打垃圾兼職或者屋企人養 唔撚知咩撚野叫辛苦 淋病同而家個政府咁撚鳩又成隻鵪鶉咁 乜撚野都唔做又屌人搞事
人地出聲幫自己 幫你 幫香港爭取下又係到屌鳩人 自己又咩撚野都唔做
屌你老母成日話香港向上流動性低 咪你地呢班仆街做成架囉 班高層叫你返15個鐘一日都返架啦 去食屎都食架啦 人地d政策幾廢都唔洗愁無左份工 畢竟呢班而係班狗 仲要係唔識吠既狗
鬼唔望你地生cancer生撚到係張床瀨屎瀨尿但無人照顧

child登金鐘仔

不服來辯

班可能毛都未生齊既child登仔潛曬水

一個兒登仔偷偷地留下負皮

做乜咁感慨

大部分連燈仔做工程狗做到傻左姐 工程狗一星期番6至7 日日番9放12 最後個起薪仲低過護士成萬

護士拎光環一定要踩其他職業？
護士真係死臭雞

利申唔會踩其他職業。 尊重呢樣野雙向。

被害妄想症？ 淨係睇到成班兒登仔踩護士咋

你好地地講係要踩埋其他行業你話你係咪犯賤

都唔係主流 飛雞先係

工程師考完牌十萬都有啦
洗葡萄護9

屌得好

連登真係工程狗（Loser)集中地
工程post下下都爆

果d工程師真係得鳩閑上連登咩
你地係地盤打理呀 AE呀 咩都好啦 總之唔係專業人士 用勞力時間平價換錢既人

咁憎空姐，去旅行千萬不要搭飛機

對佢地黎講屌唔到就係雞架啦

其實staff都開心過學生
學生真係做狗咁

喺香港打工除左高層之外個個都比人剝削
但係d人係鬥慘而唔係屌鳩個制度
呢種咁戇鳩嘅奴性心態真係香港人先有

兒登仔講嘢真係得啖笑
講嘢唔經大腦定唔知真係無腦
國際標準護士對病人係1:6
香港講緊1:20喎大佬 真係當護士鐵人咩
淨係識講做護士收得呢個人工就預咗 又話護士易考
如果易考就唔會咁缺人手啦
依家講講下又話班護士爲人工而做 根本冇愛心可言
真心想知兒登仔有乜職業係唔會踩

連登反女人左膠們視而不見

連登：係女人都係雞

因為自己溝唔到女

臭雞

先唔講女護

男護都臭雞 次次做餐死既都男護喎

應該要學大陸個套
護士係唔會照顧你
家屬自己入黎一係就請看護另外比錢

正評<上一頁
但樓主都似係兒童智商

同埋女權撚

標題與內文不符

樓主係護士？

引入外勞又反對
其實護士想點
有人幫輕下又唔同意

樓主幾時有話過護士拎光環 係女人就比你地連登仔話係雞嫁啦 其實講真護士也好 其他職業都好 做到咁辛苦都唔去做雞 知乜料

毒撚真係恐怖

護士 = 女人 + okay d既人工 + 醫護

中晒連登仔最憎既野 慘

屌你老母唔幫手一齊話人雞就比人話女權撚

樓主係雞confirm

壓力好大

屌你老母日日見到啲五毛已經夠火 仲要上網見到啲人連服務香港為你好既人都屌鳩 把撚火 去幾次旅行又話人雞 屌你老母返足365日唔撚好放假好無？

希望child登仔新一年多d住院

無業毒撚 老母買衫老母買底褲比佢個班人咪唔踩囉

學生慘撚過做義工
又冇錢 冇津貼 唔好彩仲要俾人西俾人屌

冇出糧比你

港大法學院型男一名

哦？ 唔知啲護士當年有冇為雨革嗰班人發聲全力力撐呢 ?

佢地都係為腥港好喎 佢地仲要無人工 賭上自己前途喎 ?

兒登仔： 屌醫生呃錢唔值咁高人工 屌護士成班雞唔值咁高人工 屌曬所有醫療既

哦好呀

講到咁有心

捱唔住不如放棄自己份 ft job , 讓個位畀另一班更有心「幫」病人既人囉

你自己轉返做 pt job , 又可以救埋 HA場火 , 有哂光環 , 又可以表現到你幾撚咁高尚

兒登班護士點解唔咁做 ?

真係食得屎 你班撚樣比黑警打到頭破血流唔知邊個幫你止血

原本睇標題諗住又一個連登狗亂屌
入到來，正評左

連登仔主要職業係地盤三行佬同藥房仔之類嘅下等職業

現代兒登思想 個個都覺得人要拎光環 最好做到成隻狗咁好似佢地咁唔出聲

哇 真係好有愛心呀

用撚樣稱呼 義士就得
你地叫你雞 又唔得 ?

明既， 讀護士既人思考方法就係咁
廢人管理班廢人 得出垃圾結果 唔出奇

屌果班兒登仔不食人間煙火

唔出聲又話港奴港豬
忍唔撚到 (識幾個護士男女fd都就快有情緒病) 出嚟爆就話R著數
隔撚住個keyboard 就指點江山笑傲天下
懶係力排眾議，講啲嘢好撚突破盲點去刷存在

香港靠你班兒登仔？食屎啦

又迴避問題lu
簡單啲問多次囉

你咁有心， 點解唔轉pt ?

做到隻狗又笑九你港豬港奴任人魚肉

有心係做義工唔好收人工
淨係收錢做事，仲衰過支那人

你做乜鳩野啫 ?
依家勸佢咁唔想做狗 , 轉去做 pt呀
又可以繼續幫人 又有自己時間， pt份人工都已經係人地 ft既人工， 又可以過正常生活。

又唔啱你地心意呀 ?

搵個護士答下好喎

點解 唔轉 pt ? 反正 你地 pt都係其他行業 ft人工

岩呀 轉晒做pt 問題就解決晒

轉曬做 pt -> 又屌唔夠人手啲護士唔撚做害死人

香港奴性太重
份工待遇差管理差一定係員工自己有問題
你只要一出聲就比人屌
無份出糧咩 你咪辭職囉
而從來無人會為自己爭取更合理權利
你爭取就係未富先嬌係雞係公廁
所以解釋到香港工會點解咁撚廢
同腦細s點解可以打橫行咁多年

總之樓主話轉晒做pt 咩問題都解決晒

點解你地搵30k呀? 唔公平
總之加人手加人工就唔得

點解你有房訓呀? 一齊訓走廊啦
大家齊齊仆街就最開心

樓主 奶魔講得啱，香港已死

樓主做乜鳩
講完快啲返去執屎執尿啦

我非常認同樓主

個標題

連登班廢柴成日執着護士人工高
咁高人工又唔見班廢柴去做
成日講到好撚易做 好撚多假放
家下正正係人手唔夠 仲唔快d報名

P咩t 呀屌你老母
收錢就係狗 收錢就係鬼
南丁格爾有無收錢？
屌你老錢醫管局蝕左咁多年，都唔為佢著想下

義工護士才是社會最崇高的職業

護士有男人

收皮啦又話人哋空姐金融係雞
本身都撐護士 的確辛苦工又要讀好多嘢
你條八婆自己喺度倒米 狗眼看人低睇唔起其他人
仲好意思出嚟維護自己個行業

Child登仔:
20K以下工 = 你比咁少我hea做好合理,以我實力點止20K
過30k工 ＝ 雞/做到隻狗除埋褲比人屌埋個閪都好正常
事實係成班冇工開廢青

曾經都係連登好認真同人嘈，但係你留意下呢到啲人幾偏激，搭車見到隔離上連登嗰啲甩皮甩骨嘅毒撚，又污糟，不修邊幅咁，企埋少少都唔想，你就會覺得自己介意呢啲人嘅諗法係幾on9

所以啲人話勿認真係真心冇錯

屌啦，加人工咪加人工，
又唔撚係你地錢
政府俾錢關你撚事咩
派4千用成幾億唔屌
屌d有做嘢十年唔加人工既護士醫生
反智
佢地開個頭開得好
下個加人工咪到你地lo
成班on99

咁高人工就預撚左啦 唔洗做咩 搵食唔易呀

Sorry師兄 踩到你條尾

吹牙，你慘得過我人工高

屌護士不如屌教畜

關金鐘仔乜撚野事
次次有柒野都拎出黎講
利申 正評左

你咁講即係有份正常工自己養自己就屌得你啦係咪呀

痴撚線 講得咁中都有
皮已正

其實好多child登仔都好體現到香港人獅子山精神
就係唔抵得人呢個心態
屌警犬就話你有雨傘運動嘅ptsd啫
又教畜又妓者又乜乜狗咁
好似老老實實做份工寔中得罪你班冇謀生能力嘅losers

Child登仔最表現到香港人心態
唔係想全部打工人權益好
係邊個想高少少就屌鳩佢返落黎
最好咩工人工都係一樣
護士呢啲就話人執屎者要低啲
轉個頭人地人工低既又話啱架啦你咁廢係值咁多

廢青真係廢到一個點

香港人最鐘意攪9啲香港人 一撚啲都唔團結 好似北韓 中國呢啲民族中心主義嘅嘅國家 即使隨街吐痰柯屎柯尿都一湧而上屌鳩番你轉頭 香港人顯得非常可悲

咁點同 護士要執屎執尿仲要搞埋殘肢 死屍 有時唔夠人仲要幫死屍打埋包

大力推佢老母

D死毒撚係咁架啦

果班人動機多數都係妒忌護士搵30k

執下屎執下尿就咁高人工想點
最憎就係樓主啲屌曬鬼仲要繼續做嘅人
性格幾差一睇就知 成班老女人坐埋一齊

工程狗日日都要執屎啦 做唔掂d野就要同自己執屍

成日羨慕外國工人權益好
到自己人開始識爭取嘅時候又屌

你做工程搞出人命嘅機會同護士比邊個大d？

而家明唔明點解護士人工咁高未？

屌你老母 你盲嘅就自己收聲啦
果時幾多護士自願去急救站駐守

你係講唔該你做下research 先啦
9 up你以為又有人信咩 nllch
撲你個臭街 鬼唔望你d仔女做護士

近年咁多醫療事故關護士事
但係結果連職都唔使停
調去第二個dept 繼續做

其實連登仔點解唔去做
cu 有master 可以轉行

Ching diu得好

唔洗 中六畢業讀護士學校已經RN

留名睇屈毛批鬥人！

連登仔幫手引入廣東醫護焦土呀！

十幾年前黃子華已經講緊魚蛋論
真係講中哂香港人嗰種仆街奴性

child登太多on9仔, 同佢地講野都哂9氣

有邊個staff 無做過學生

樓主要拎光環都唔洗踩其他職業既，更加對護士反感

同埋做飛雞都係辛苦工，每個行業都有各自既難處

928當晚班醫護係急救站食催淚彈嗰陣，你又係邊度呀

平時個個都吹到自己fg 50k，講到護士人工嗰陣又話起薪30k已經好撚多

絲做oncal?

連登仔跟本就係見人好過佢哋就眼紅
又窮又毒又柒又肥又矮又醜又賤
鏡又唔撚照
存摺又唔撚拎出嚟望下

拎住個鍵盤抽水

總之fg 30k就唔得
最好fg 15k max 20k
哈哈哈哈哈！

正評不解釋

易考唔等於人手唔缺。全世界都缺，因為太厭惡。

我地連登仔 fg 50K 駛撚葡萄你 30 K

成班友mhkie都未撚有就係度話低人工 未撚chartered俾六皮野你好無？ 通常日日係度屌呢行個班都係未考到牌既loser黎

利申mhkis 已入政府

老老實實唔係唔支持不過見到班護士上電視做訪問個樣串柒柒就撐唔落